死左膠記者，接在武漢香港人回港

屌你老母，痴鳩線咩

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

所有國家都係咁做.
接返來直接隔離, 好過佢返來之後周圍去